點講鬧鬼佬「幾十歲人都唔化」？

Your old ass is not digestable會唔會太粗俗？
求教

I go to school by bus, and you?

Old fool

you many years old still don't understand

it's 2020 old man

How old are you? I am fine think you

kill yourself boomer

OK boomer.

So old already, no dissolved?

you many age still not disgetive

so old, still on9

you so old but not wafer

バカじゃない？

few ten age no dissolved? dllm

welcome to the 20s

Where is your melting point you old fuck

You old but you still on9.

few ten age man also no chem

Several Ten Years Old Man Still Not Dissolved

Gay sup sui yan dou ng far

you are not evolved

this is the future now, old man

Baby boomer

幾十歲人都唔化

fuck you old man